好多仆街係人地就排隊等車果陣係後面跑上黎打鳩你尖

返個工都咁困難

自己通常係遇到啲廢老搏懵插隊
我會伸手放喺佢前面擋住佢